我係一個壞左既人

我錯啦，原諒我

點解唔壞埋右

活著但是沒靈魂
才明白生死之間的意思

屌賓穎屌到個人壞左？

右邊俾心穎bb挨住咗

係咪即係喪屍

起咗色心...

我明白飲醉酒唔係一個藉口

依個ok

聽返首會過去的應下景先

希望今晚唔洗訓廳

一步一生

睇東張西望先

頭先畀啲閃光燈閃到眼都盲

喪屍都會緊火架

如果係你你忍到咩

係呢一刻，我係無左靈魂

男人不壞 女人不愛

靈魂比心穎bb吸走左 同玩壞左 要去佢屋企搵返自己

屌左成晚，賓周壞左

HJ兩Q 靈魂都損

壞左

壞左啦

嗚喔~~哇嗚噁喔~~~嗚啊呼嚕嚕嗚哇嗚喔~~~~

不忙宣傳新歌
果然係流 偽人既血

邊度壞

比賓穎咁姣既女又含爆又坐爆再含返起再後入自己搖屎忽，爽到靈魂都射埋出去

屌賓穎屌到壞左

51歲 （壞咗）

幾時先搵得番自己嘅靈魂

我靈魂一定係你到

叫我？

我會為我既行為負責任

我覺得自己好丟臉 好討厭 好嘔心

無辦法 唯有去佢到吸返出黎

靈魂都無埋

點止兩Q都講明無埋靈魂

有無用套

新歌<<我沒有靈魂>> 請期待

答我屌左幾多Q先搞到壞左？

你忍到咩

屌你老母 比帽我戴

屌到賓穎壞左

搵返自己未

巴打你都係一個無靈魂既人?

最衰係你

sorry開記招叫左你個名

高價收靈魂 有壞有壞都照收

我知道飲酒唔係一個唔用套既藉口

一夜七次郎

對唔住。你條女太正

未要暫停食軟飯既工作先

你冇壞到

我錯啦。中出左你條女但我都已經喊曬口道歉

有多放比我

唔係因為賓穎捱咗落左邊，所以壞左？

做兄弟做埋老襟

飲醉左，左右不分

唔係咁開心下話

盡幫 我連自己個個都未搵得番

Dark souls

馬明，去大坑先

一齊搵下

幾廿歲人屌個𡃁妹，的確係好易整壞副計

屌 呢個post d user name

係呀

Are you okay?
Are you drunk?

壞掉了

我想去鯉魚門搵返個靈魂

我係一個衰臭賤格人 出軌的冠軍

我真係壞左

係囉點頂得順

屌呢個post d user name咩事

sure not ok

平胸 跟我沒可能 合襯

一齊去

個個都壞左

希望各位壞左既人盡早搵返自己既靈魂

壞咗既人圍爐

不知所謂

你都係壞左姐

我都壞左

壞哂啦

忍唔到呀
不過我都無老婆

個個都壞曬

斬左纜未

可能係人類史上最多人變壞人既一日

好多許志安

邊位兄弟咁撚心水清

唔係 其實好多人一早壞左
只不過依家先發覺醒覺

係 我發覺我錯啦 我唔應該起色心

我是一個西百利亞人

壞啦壞啦

成班懷仔

叫個g 都係一個壞左既人

屌到壞咗，即係精盡人亡，睇嚟幾爽啵

以後想點扑就點扑
因為仲未搵番個靈魂
仲未有人整番好自己

我壞到骨子裡

我想做返米奇
但係已經改唔到名
我注定係壞左既老鼠

你變左我?

改做你個人壞左

我都係 注定做成世無靈魂既人

ching我靈魂係唔係你到

唯有扑返個靈魂返黎

我虔誠，愛你以靈魂，屌壞你

出軌的冠軍

突然好多許志安

周圍都許志安

會過去的

安仔 幾時再送我番屋企

幾時比番靈魂我?

無人講肥仔

係我度呀 你睇下幾時上黎拎番囉

個post 咩事

好

呢個post個個都壞晒

你扮咩好醉
咁清醒 講架車轉咩方向個啲反應咁快 條理咁清晰

個個都係許志安

唔扮醉唔扮喊點落台

左邊俾心雞挨壞左

唔慣女人心口有野

頭先記招前食咗太多wasabi
條脷壞咗

屌 你地d名想點笑死

留名等sammi出埋黎

我明

嗰晚陳奕迅話得我好啱

靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳 (壞咗)

有無肥仔（未壞）

點會只係HQ? 點會只係 2Q?

安仔幾多歲
仲可以hj2q已經好勁

因為肥絲比人ban左

早晨ching你又壞埋?

我都係個鼻仲好似水龍頭咁

絲打我個人都壞左

我只係一個無靈魂既許志安

唔好

我都明

eason係好男人我係壞左既男人

肥仔(無得扑)

有冇人知邊度揾到成set whatsapp sticker?😅

我51歲 (無靈魂)

我本人都無

我覺得自己不知所謂

你個衰佬落樓下同看更瞓啦